秘密狗賊於秘密狗車車內向途人大叫黑記，引來傳媒爭相拍攝

【便衣警員侮辱記者市民女警情緒激動】

有便衣警員乘私家車，車牌VC6174，於洗衣街向途經的市民及記者大叫「曱甴」及「黑記」，引來傳媒爭相拍攝。

一名女警登上私家車後繼續挑釁一位女記者，女警其後更拉低車窗破口大罵。

一輛車牌為UT9246的警方私家車亦緊跟其後一同駛去。一班記者隨後包圍該警用私家車，質疑警方為何侮辱記者專業，惟車內警員未有答覆。

特約外勤記者：M、AL、I
責任編輯：MT
總編輯檢視：V
—————————————
《黑白新聞RightNews》現已開啟streamlabs贊助功能
本媒體屬於非牟利傳媒，營運上非常艱辛，非常需要追求新聞真相的朋友幫忙，所有贊助資金將會用於日後營運、外勤人員防護裝備、攝影器材升級。
贊助網址：

on9仔

毅進仔 蠢過閪

又要換過個牌

無gear就淆底

好多政府車係白色KIA

女警只能向市民發惡，否則沙展爆佢樽

我好鍾意呢個回覆

今晚7點半就係沙田新城市和你唱
幫手推上去thx

「行動」51新城市和你唱 沙田柚搖滾準備好未

非AM牌，又無拉花貼紙香精飾物 == 秘密狗車

通常得黑色白色

毅進真係毅進
成team好似馬戲團咁俾人影

推下先....

YJ曱甴

正解
總之所有KIA私家車都係狗車，咪同我講有手足自己都揸同款，足足一年時間都唔轉唔揸。中咗就唔好怨

KIA SUV先多d人用，Sedan真係10之8 9係秘密狗車